屌你老母 100毛開埋d毛記劣食

乜撚野味呀屌你

賣到咁撚貴都有人去食

昆啲傻閪去食囉

垃撚圾

佢地係咪覺得自己好風趣？

地溝油辣汁係咪可以call食環？

「100毛」譚小環賣魚蛋燒賣餐 快餐檔B今年由「100毛」和港姐譚小環的「渣哥」魚蛋合作經營，推出「無記劣食」，魚蛋配上「隔夜香草汁」、「柚子鼻涕汁」等6款醬汁，宣傳歡迎「勇者」挑戰。價錢方面，配上凍飲的魚蛋燒賣餐售48元，配熱維他奶的熱飲餐價錢再貴10元，售58元。

屌你真係好撚抵食

希望有人食完腸胃炎

on9 50蚊八粒魚蛋燒賣加嘢飲都排撚哂隊

就係呢啲陷家剷,搞到物價飛升囉

其實係租貴，之前見到另一檔話要賣幾十萬粒魚蛋先回到本，邊有可能啫？

食的係情懷，又可以打卡

又關租事？
似住自己名人效應有幾貴mark幾貴

睇下新聞啦 維園熟食檔幾日租金幾十萬

改埋d on9名以為好有創意

又唔見人地賣50蚊8粒+包275

地溝油有地溝油
有就食環
無就商品說明條例

唔好眼紅人啦連登仔
比返少少風度ok?

100毛 死忠

幫襯者死全家